US Visa

以前有過B-2 Visa，前一兩年到左期冇續到。而家想續返，但大使館嗰啲近排都唔開, 加埋美國又取消左香港特殊待遇，會唔會未來都冇機會續返呢？
註：有BNO

美國在台恊會幫到你

us visa 係冇續期呢個概念
基本上都係當你新申請

當北面某国既国民都可以申請 visa

BNO 應該唔會 100% 拒絕

你有近期嘅舊簽證
好大機會唔洗去面試